一日到黑衝衝衝、裝修裝修裝修、和理非遊行SetDeadline衝個節奏已經唔知去左邊

我係 P 牌仔... 我只代表我講野.. 唔同意任屌任 block
1. 每個週末我已經連電視都冇開、因為好多野已經係三幅被
2. 就我所見、每個週末裝修同衝O既越黎越多、但人已經越黎越少
3. 我身邊O既和理非，包括埋我自己，文宣出文已經越黎越少
4. 我身邊O既和理非，包括埋我自己，從來唔會割蓆、唔會屌人。但上親黎望下都只會不停俾人屌唔呢樣唔果樣。聯署眾籌罷食曾經做齊、但不經不覺已經覺得太多覺得厭、越做越少。

以上只係一個好小好小好小O既 sample，每人有唔同解讀。不過如果你地覺得咁樣落去就有得贏，閣下請繼續。曾經我好投入，覺得 和理非遊行 -> Set Deadline -> 衝 係一個調子，係能夠結合和勇各自茅盾O既職能O既抗爭最佳步伐。但自從唔知幾時開始，和理非遊行同 set Deadline 已經唔再存在。呢度鐘意就叫人三罷、叫人快閃、叫人抗爭，要做好多好多野。但得兩三日文宣，人唔多又屌。

我唔係唔相信前線、但實在係作為有負擔和理非，呢一刻我已經唔知有咩可以做。我會繼續唔割蓆、撐、支持抗爭，卻感覺失去節奏、麻木，睇唔到抗爭將來。七二一後有一刻我覺得我地曾經接近勝利。但自從前線沉淪於掟樽、放火，和之後鶳、裝修後，呢種感覺就越黎越遠。可以做、會做同沉淪不停做、係有分別的。

我唔想預左自己被人當鬼、亦都唔想俾人話鬼。因為自問真心係撐，你最多話我懶。

點解和理非唔吹雞搞遊行

P牌仔學人開POST分化?
P牌仔有咩資格開POST

結果咪又係衝，一見黑警就癲晒，人地咪次次出囉...

我重申、前線做咩我都支持，我只係話無左節奏。我搵唔到位出場